大家身分證頭一個字母係咩，咩年出世？

利申 R
外國出世

但識人大陸出世都係R
呀哥89年香港出世係Y，90後係咪Z？

好似係96後先係Z, 我細佬95年都係Y

唔知Z用哂會用咩呢

我98都係Y

老豆係G，代表咩

張圖係講緊3粒星後面既英文字喎
唔係頭一個字母

我哥84年係Z
我94年係Y

屌，樓豬on9

成班盲撚

我細佬00年都係y

第一個字母好似同邊度出世關係無咁大，要睇符號標記

我係P字頭.....

A

標題就講頭一個字母，入面講符號標記，究竟係我地盲定樓主搞事

香港人就AZ
中國人就AX CX

開多幾個post 逐個字問
就會比人知晒成個no.

屌笑撚死我

大陸落黎？

加拿大出世都係P

Wiki下咪知答案囉

y 字

大家身份證第一個號碼係咩，咩年出世

加拿大出世都有R

P字頭
利申 韓狗

97 Y

R

S

澳門出世R

***AO

CX果啲

我85年，Z

95 Y
細佬00都係Y

Z字頭係早過Y字頭架

AO

96年 Y字頭
ps. 仲有bno

02都仲係Y

R 字頭 +3粒星AW

A、D、F：住在香港島的人
B、E、G：住在九龍的人
C：住在新界的人
X：外籍人士

K：所有70 年代初至79年上半年拿身份證的人
P：79 年下半年拿份證的人

Z：80 年開始拿份證的人
Y：88 年中後期到 98 年中後期拿份證的人
S：現在

P： 80 年起不是於香港出生的人
V：90 年代起不是於香港出生的人

W：來香港工作的人
R： 一般是在香港暫居的內地或外國人

95年Y 細佬02年都係Y
利申 楓葉國

R好似已經用晒，而家係M

我都係

我都係
成日比 fd 問點解咁特別

我女神係V 代表咩

我係Y

比新移民拎曬 仲用得快過Y

我老豆係D 我都o曬嘴
利申：老豆59年 我96Y

A,B 係老人家

C, D, E 係中年人， 50-60

G, H 70-80年初出比新移民的身份證

K 70年代香港出生， 或80年代新移民

L 電腦load 唔到時用， 所以冇乜人有

M 12年至今的新移民 (老中青都有）

P 90年代新移民 (老中青都有）

R 2000-2012 年新移民 (老中青都有）

S 2005- 今， 香港出世

V 90年代新移民

Y 89-2005 香港出世

Z 1980-89 香港出世

x 字頭好似死左先會用？

r仔 新移民

清楚

我三粒星後係AZ

我女神係新移民

我都係d人當我異類咁

前同事1975年出世都是Z字頭

應該好多九十後 以前老豆老母偷渡落黎
而家係P/V?

內地出世

R 日本出世

樓主係咪真係有身分證㗎
外國華人扮香港人

我係狗 y字頭

我阿媽係兩隻字，XC字頭

你老母
P 係高級人種呀

96後z都講得出

老母D
我Z 80後期
阿妹Y 90前期

90後
加拿大出世R字頭

老母係G 香港出世

有2個

身份證第一個字

A 首批身份證，1949-1962年間在簽發，大部分人在1950年代之前出生
B 1955-1960年間在市區辦事處簽發
C 1960-1983年間在新界辦事處簽發，如小童申請人多於1946-1971年間出生，以香港出生者為主
D 1960-1983年間在港島辦事處簽發，如小童申請人多於1946-1971年間出生，以香港出生者為主
E 1955-1969年間在九龍辦事處簽發，如小童申請人多於1946-1962年間出生，以香港出生者為主
F 1979-1983年間在新界辦事處簽發，但比L及T更少人持有，原因不詳
G 1967-1983年間在九龍辦事處簽發，如小童申請人多於1956-1971年間出生
H 1979-1983年間在港島辦事處簽發，如小童申請人多於1968-1971年間出生，以香港以外出生者為主
J 領事館僱員
K 1983-1990年間簽發予具資格申領身份證明書人士，如小童申請人多於1971-1979年間出生
L 1983-1999年間簽發，電腦系統故障時使用的備用號碼[18]，故很少人持有
M 2011年8月起開始簽發，如小童申請人多於2000起在香港以外出生，並是最後一個的單位英文字[17]
N 因字形易生混亂而棄用[17]，因極少數特殊例子而簽發[15]
P 1979年下半年在香港出生；1980年開始至2000年期間簽發予在香港以外出生的人
R 2000-2011年間簽發，如小童申請人多於1989-2004年間在香港以外出生
S 持有2004年起發出的香港出生證明書
T 1983-1999年間簽發，電腦系統故障時使用的備用號碼[18]，故很少人持有
V 1983-1999年間簽發予未具資格申領身份證明書人士，如小童申請人多於1971-1992年間在香港以外出生
W/ WX 外籍勞工及外籍家庭傭工
X / XA / XB / XC
XD / XE / XG 外籍居民[17]（1970年代前曾附加持證人所屬國家或地區的字母）
Y 持有1988年後期-2003年間發出的香港出生證明書
Z 持有1980-1988年前期發出的香港出生證明書

生日下面段code

*** 持證人年齡為18歲或以上及有資格申領香港特別行政區回港證
* 持證人年齡為11歲至17歲及有資格申領香港特別行政區回港證
A 持證人擁有香港居留權
B 持證人所報稱的出生日期或地點自首次登記以後，曾作出更改
C 持證人登記領證時在香港的居留受到入境事務處處長的限制
N 持證人所報的姓名自首次登記以後，曾作出更改
O 持證人報稱在香港、中國大陸和澳門以外出生
R 持證人擁有香港入境權
U 持證人登記領證時在香港的居留不受入境事務處處長的限制
W 持證人報稱在澳門出生
X 持證人報稱在中國大陸出生
Z 持證人報稱在香港出生

正常20-35土生應該y頭 生日下***az

我外國護照+港澳身分證
講大話仆街死

我94又系R,廣東出世

即係狗屎垃圾啦 有邊個香港人會講港澳身分證

我老豆老母係60年代初香港出世，但G字頭喎

條友擺明9up啦
G H都係60-80年代港島或者九龍入境處簽發嘅
根本冇分新移民定香港出世
Source:

點解無y嘅

P 澳門出世

佢係咪講緊香港同澳門嘅身份證
利申：手持美港身份證

都係外國出世(非蝗國) 話自己r字頭俾人當我係新腥港人

Y字頭
***AZ

Y字頭

P 91

呢個post 咁多人咁樂意暴露自己私隱

***AZ香港人

R果堆真係大多數新移民，而家R字頭既人好撚多

R 支那出世

我85 Y

臭鳩
亂咁fake人

98都仲係y喎
我見00後都仲係y

父母係H同K

Ching ho ball 大家可以block 哂d 小學雞啦

L